九龍東基本上泛民只能夠最多攞三席

而且基本上已經留咗兩席畀胡志偉同埋飛機師
問題係第三席應該送邊個入去
gphone就九成九會dq㗎啦
唔通真係要送快必入去

想知邊個話要4席？

Gphone

初選啦屌

邊有可能入到閘

冇初選我就投對家

計埋熱狗4席？

入到點算?
家陣港共要玩野你死得

有本土投本土
冇本土投廢票

鳩達就收皮la

連自己個網台都就嚟保唔住
想再永續基本法真係食懵你

死hot dog

快必玩左咁多年，無功都有勞
唔係比熱狗𠝹死，上屆贏埋添

快必都係收皮啦

快必好尷尬
唔係話佢處境，係佢份人

九東熱狗果三萬票係毓民call出黎
所以第三態席唔叫到毓民出山係唔會拎到

可惜俾蘋果唱人力同白鴿唔肯初選呢

蘋果記者
麻煩你俾返個回覆快必同埋澄清返啦

瞓咗無睇，仲未執

呢個垃圾區年年都輸
好想睇到嬴一次

熱狗不嬲計落保蝗党

就輸就輸咁

熱狗上屆申報開支好大,靠個網台坤傻仔科水有咁多

係佢就唔會自己都選唔到啦
九西6席D位勁鬆動

其實頭兩席係梁凱晴同胡志偉
第三席係譚文豪同快必爭
晴B實係票后
驚佢吸到10萬票，隨時泛民連第二席都不保

毓民有骨氣唔要啟德果幾百票姐

熱狗 計保皇喇

3席都冇仲諗4席

咪玩啦 上屆鳩達高票過佢 邊個界邊個呀
咪講乜鬼 無勁都有勞啦 又黎鬥資歷呀？

佢贏到初選 要我做策略選民 我會接受
但自由去投既話 我點都唔會投比佢

就算熱狗唔肯協調 九東民主/本土派只出三隊就穩贏三隊

我根據區選票數計過數
就算黃洋達分走三萬票
如果抗爭陣營只出三隊就會贏三席

排名 + 棄選
排拒性嘅初選嘅問題係
初選會喺報名前搞 （目的為咗減少參選名單）
嗰陣未知黃之鋒會否被取消資格
如果胡志偉、譚文豪、黃之鋒三個入圍 報名後黃之鋒被DQ
咁就變左胡志偉、譚文豪、梁凱晴
而梁凱晴支持度未必高過快必
所以最好報名前嘅公民投票只做排名
好似格蘭披治大賽起點排位咁
快必可以照樣報名
如果黃之鋒被DQ
快必憑選舉工程 民調成功翻身入頭三位
假設係梁凱晴跌出頭三 咁梁凱晴就要棄選

唔係呀嗎? 票后

佢6月至宜家有咩做左?

快必收皮啦 屌票當抗爭

佢有觀塘願景既黨員做佢Plan B

單係連登個個post都有千幾正評就知佢係票后

人地比人扑比人斬比人餵屎呀

係喎 真係好重要既政績呢
加油 記得拉票繼續loop呢幾樣野

比人扑，冇圖
比人斬，冇圖

PR打手

冇圖我話屌緊你老母都得啦

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

乜黨派既，都要注意呢點
P牌推唔到，麻煩入去幫手幫推

所以我們都要玩配票，才能以最平均的票數拿到最多議席

係鳩達 比快必𠝹死 鳩達多票D

熱狗吠多幾下

配晒15萬票比屎撈晴好唔好？

熱普城都冇乜政治能量㗎喇 應該從此收皮

又走番回頭路投泛民？ 傻撚左？

唔永續基本法到2047想變一國一制？

熱你老母咩 2020年啦 仲熱狗
現實係2016年快必少票過鳩達呀嘛

快必 尻達 兩個都唔好選啦

可以名單制 頭位dq排第二可以照選
又四個出選盞歷史重演

梁凱晴唔係話做黃之峰plan b咩？

晴B太新啦
醫生啦

笑撚死
俾個雷動搞到攬炒 仲好意思拎返黎講
班泛粉真係唔知醜

全港18歲嘅市民登記哂做選民都冇用？

快必好心咪撚選 講句野都好撚柒

但指定動作黎﹐點都要去咗先

你搞笑呀？飛機師無功都有勞啦

邊個話爭取4席，九東一直都係講3席

老實講我唔認為九東第三席既最理想人選係晴BB或者快必鳩達, 而應該係either 毓民或者燒生呢類江湖地位高啲既, 或者gphone呢類係人都會投既 (雖然DQ機會大)

九東第三席既票分開左三批: 人力票、熱狗票、本土票, 基本上呢度三組人平均都有兩三萬票, 而上面果三個人選冇一個可以食盡呢三批票, 更冇可能逼到另外兩個人退選或者棄選。咁既情況下, 第三席既可能人選只可能係由一啲上面三批人都服既人出嚟。

利申: 極反對快必或者鳩達出嚟選

如果立法會選舉真係想協調得到嘅話，唔係無辦法，就係學中聯辦嘅做法--------配票 !

從區議會選舉，可以獲得準確的票數分佈資訊，從而為立法會選票配票所用。區選與立選相隔不足一年，而且個數據精細到選區level。區議員日常同街坊接觸，比起透過網上平台配票，更有信服力。數據又係現成嘅，又唔使怕五毛搞搞震、俾人hack之類。

按此，可以推算出每個票站嘅嘅黃色選民比例，用區議會選區為單位配票：每個黃色區議員，喺自己所屬果一區，宣傳按機制所推舉嘅民主派立法會候選人。

當然，有部分選民係唔會跟足配票，但可以喺計算時計入allowance與走盞位。

TLDR:
初選 / 退選 / 去蕪存菁後, 區議員牽引配票

邊個醫生

快必正 屌廢老 派口罩都要答問題

佢話要俾初選第四名入去到時玩棄選
不過依家似快必知初選佢輸梗
所以推到時棄選出黎

燒生輸硬
佢講野咁學術 普通人識鬼聽
之前選香港島咪輸左
人地上晒岸 話晒精英
得閒義務幫港豬炸

都要初選。

你可以番屋企食屎喇，冚家鏟

梁凱睛咁快做plan b去選立法會
感覺上未做夠一年走去選好似好進取咁

晴b 真係太新 未必選到
而9 達個d 又唔知伯會唔會出黎介票
選快必就岩數d
但唔係個個會含淚投

快必幾L正丫

快必算罷啦

鳩達選舉後係社區變左長期失蹤人口

咁選輸左 唔做野好合理唧，佢再選既話 你咪唔好投佢囉

合理？
唔係做到野先要選出黎？
而係選左出黎先做野？
你選班長果陣唔係選個熱心班務
而係選角落條廢柴宅男？

全民初選最公平，留乜鬼兩個位

Show blocked user - 炸豆腐

佢兩個既票源都係傳統選民
你有信心搶咪去囉

就算我俾你定咗有兩席係泛民，最後嗰個都係要靠初選先有認受性，你如果出胡志偉+飛機師+g峰，咁上次投快必/鳩達/柒滔班人又可能流失咗，結論就係點都要有一套認受性高嘅初選方案先贏面大。

怪責落選者唔服務社區真係奇聞

咁我明你目的

上次柒滔d票其實都易搞
因為投佢既都係唔想投快必/鳩達

快必/鳩達 d票就難喇
雙方選民根本唔會轉投對家
立場行先

所以都講左好多次
我知快必係區內係做左好多野
不過佢贏到初選
鳩達 同 柒滔d都係唔會完全入佢手

所以只有指望外來既gphone+梁凱晴可以統一呢3條友既票
不過又實話梁凱晴無實績啦
所以都睇淡第3席架喇

老實講如果gphone要搞啲咁嘅野吸票真係唔會投梁小姐，同建制個邊吸票有咩分別？當我地係投票機器？

咁繼續快必/鳩達
按自己立場分開投票
再輸多一次

佢區議會打得贏柯創盛嘅話 我就支持佢啦
起碼證明到佢有料同柯生鬥
但條友臨尾屌票，屌到啲人含淚投柯都得

唔係話佢有冇做到咩功績，但唔該都要俾到人信心先得㗎

我會考慮施德來

鳩達仲選唔驚按埋層樓都唔掂咩

就算真係畀你成功永續基本法
支那對香港嘅大規模鎮壓都會持續落去， 佢都可以大條道理用返舊殖民地時代嘅惡法，去消滅所有人

其實你呢個死熱狗係咪冇意識到基本法只不過係一堆廢紙？

好想投鋒鋒，不過一定比人dq

right idea from the wrong person....

2012果陣同而家完全唔同啦

都係輸多

蕭生講d野深

中學後生果d唔會聽

重有陳澤滔

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

你都真係幾無恥
顛倒事實
同班官有得揮

你就係投票機器，唔好扮清高

要扮就去大灣區扮清高

鳩達出嚟選
仲有三千票都偷笑

我地就係投票機器，要服從初選意志

我估佢呢種人嘅人格言行比熱狗更加低劣

起碼都要顧掂你自己新界西個議席保唔保得住先啦
參考民間記者會嘅調查結果，恐怕都唔會有好多人認同你嗰套所謂永續基本法嘅方針

果3萬有29000都係毓民

大家都知佢有毓民加持， 都唔明當年點解唔集中投佢？

兩個反咗面無依支歌仔唱

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

我覺得gphone為求入閘應該明確咁講反對港獨
就算係跪都好 拎撚左個議席先最重要
如果唔係一世被DQ

熱狗玩左咁多年，無功都有勞
唔係比快必𠝹死，上屆贏埋添

咁岩唔岩聽？

唔分裂嘅今次佢可能真係有機
同埋
教主今次出嚟選，應該可以贏番
不過我估佢真係唔會再選
話時話
九西小麗老母唔知會唔會再有面目出嚟

其實一二年鳩達先慘
聽人講過嚴鳳至係人力入面揾出嚟搞鳩鳩達嘅
鳩達差嘅票好似就係嚴鳳至攞嘅票

多票果個界少票果個？

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

不過話up 下考慮
就撚到肥佬黎好好玩

講到連登千幾個正皮都係九龍東選民咁

所以我都唔明當年投快必同陳澤滔既人點諗

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

九東基本上係最冇競爭意味既區
2:2係基本盤，邊個配票勁就拎第五席
泛民唔好妄想，allin三張名單就算

鋒鋒都有份導到d o靚仔坐幾碌

12年喎，嗰陣佢仲用人力牌頭
同埋事後睇返好彩佢輸咗

對
其實人力搞鳩佢唔出奇
選民力量嬲鳩佢搶咗馬草泥個位嘛
人力原本都係派系複雜

鳩達醒目嘅唔會出嚟獻世

熱狗？

五毛有冇身分證都成問題

睇陳澤滔咪係覺得快必唔掂又覺得永續基本法弱撚智囉
全區唯一一個講明係獨派嘅

識藍田d人，個個都話佢輸屌票，
成日挑釁d廢老係個計時炸彈。

諗下坐監/收押緊/被自殺手足都需要大家一票
今時今日仲講投對家 屌你老母

你邊位呀

坐監收押係可以投

係
我咪講咗佢打得底柯生就有機會
但係連支持民主派嘅人都要含淚投柯生真係

加上佢係九東冇貢獻，唔可以就咁比政治票佢

佢出席公開論壇我一定會質問佢

12年個次排第二撐住無魅力嘅劉嗡，唔可以作準，蕭生排第一就真係唔同玩法

依家傳到gphone帶住中箭+朱凱迪+立場姐姐想選到5+1,咁就一定有人問點解係佢地去馬，而唔係其他素人

正經問句：唔可以批評gphone，咁同藍粉撐何妖有乜分別？咁樣咪一樣係咁盲從權威

之前毒果報過職工盟空姐工會考慮參選九西，不過呢幾日好似無晒聲氣，工黨應該齋出小麗老母

死左既仲點投
原來投對家就係所謂兄弟爬山 光復香港
議席比例唔扭轉 23條+一堆清算項目接踵落黎
我真係戥班還押坐監被殺手足可悲
佢地人生衰係堆搞分化 搞內鬥班人手上
一批5毛分化撚用4個月時間就將區選優勢帶哂風向
要過23條清算就快撚手
以後唔好叫光復香港喇 轉叫振興中共

快咇屌票其實係啱立法會比例代表制，箍實死忠票。不過佢咁打柯仔其實係留住助選團走唔到隔離區，正如長毛區選搞李慧琼一樣。

而且佢街站都有幫素人，藍田山五區由15年1席去到19年3席帶動埋差50票打倒簡銘東，對比秀茂坪油塘都叫有交代，我認為快咇吸票能力畀大家低估，如果唔係16年雷動射唔到咁多票畀佢。

初選完有結果